%\documentclass[a4paper,12pt]{report}
\documentclass[12pt, letterpaper]{book}
%\documentclass[twoside,openright,12pt]{report}  %-> Poner este despues para que al imprimir los margenes izq y derechos se adapten a la forma de un libro

\usepackage{eurosym}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lettrine}		%Para letras capitales
\usepackage{enumerate}      % enumeraciones
\usepackage{subfig}		%Para subfiguras
\usepackage{cite}			%Para citar libros
\usepackage{url}	% Para las citas a urls
\usepackage{longtable}		%Tablas largas de varias pags
\usepackage{dcolumn}		%Para central en tablas por comas 
\usepackage{amsmath}
\usepackage{listings}
\usepackage{etoolbox}  
\usepackage{geometry}
\usepackage[table]{xcolor}
\pagestyle{fancy} % Para poder usar los fancyhead!

\definecolor{grisoscuro}{gray}{0.15}
\definecolor{mygreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{mygray}{rgb}{0.47,0.47,0.33}
\definecolor{myorange}{rgb}{0.8,0.4,0}
\definecolor{mywhite}{rgb}{0.98,0.98,0.98}
\definecolor{myblue}{rgb}{0.01,0.61,0.98}

\newcommand*{\FormatDigit}[1]{\ttfamily\textcolor{mygreen}{#1}}
%% https://tex.stackexchange.com/questions/32174/listings-package-how-can-i-format-all-numbers
\lstdefinestyle{FormattedNumber}{%
	literate=*{0}{{\FormatDigit{0}}}{1}%
	{1}{{\FormatDigit{1}}}{1}%
	{2}{{\FormatDigit{2}}}{1}%
	{3}{{\FormatDigit{3}}}{1}%
	{4}{{\FormatDigit{4}}}{1}%
	{5}{{\FormatDigit{5}}}{1}%
	{6}{{\FormatDigit{6}}}{1}%
	{7}{{\FormatDigit{7}}}{1}%
	{8}{{\FormatDigit{8}}}{1}%
	{9}{{\FormatDigit{9}}}{1}%
	{.0}{{\FormatDigit{.0}}}{2}% Following is to ensure that only periods
	{.1}{{\FormatDigit{.1}}}{2}% followed by a digit are changed.
	{.2}{{\FormatDigit{.2}}}{2}%
	{.3}{{\FormatDigit{.3}}}{2}%
	{.4}{{\FormatDigit{.4}}}{2}%
	{.5}{{\FormatDigit{.5}}}{2}%
	{.6}{{\FormatDigit{.6}}}{2}%
	{.7}{{\FormatDigit{.7}}}{2}%
	{.8}{{\FormatDigit{.8}}}{2}%
	{.9}{{\FormatDigit{.9}}}{2}%
	%{,}{{\FormatDigit{,}}{1}% depends if you want the "," in color
	{\ }{{ }}{1}% handle the space
	,%
}


\lstset{%
	backgroundcolor=\color{mywhite},   
	basicstyle=\footnotesize,       
	breakatwhitespace=false,         
	breaklines=true,                 
	captionpos=b,                   
	commentstyle=\color{red},    
	deletekeywords={...},           
	escapeinside={\%*}{*)},          
	extendedchars=true,              
	frame=shadowbox,                    
	keepspaces=true,                 
	keywordstyle=\color{myorange},       
	language=Octave,                
	morekeywords={*,...},            
	numbers=left,                    
	numbersep=5pt,                   
	numberstyle=\tiny\color{mygray}, 
	rulecolor=\color{black},         
	rulesepcolor=\color{myblue},
	showspaces=false,                
	showstringspaces=false,          
	showtabs=false,                  
	stepnumber=2,                    
	stringstyle=\color{myorange},    
	tabsize=2,                       
	title=\lstname,
	emphstyle=\bfseries\color{blue},%  style for emph={} 
}    

%% language specific settings:
\lstdefinestyle{Arduino}{%
	style=FormattedNumber,
	keywords={void},%                 define keywords
	morecomment=[l]{//},%             treat // as comments
	morecomment=[s]{/*}{*/},%         define /* ... */ comments
	emph={HIGH, OUTPUT, LOW},%        keywords to emphasize
}

\newtoggle{InString}{}% Keep track of if we are within a string
\togglefalse{InString}% Assume not initally in string





		
\DeclareUnicodeCharacter{20AC}{\euro}


% VARIABLES DATOS DE LA PORTADA
\newcommand{\titulo}{DESARROLLO DE UNA MOTA SENSORA INALÁMBRICA PARA LA MEDIDA DE PARÁMETROS AMBIENTALES PARA INTERIORES}
\newcommand{\titulillo}{DESARROLLO DE UNA MOTA SENSORA PARA INTERIORES}
\newcommand{\autor}{Francisco Jesús Casternao Moreno}
\newcommand{\directora}{Miguel Ángel Carvajal Rodríguez}
\newcommand{\director}{Antonio Martínez Olmos}
\newcommand{\departamento}{Electrónica y Tecnología \\ de Computadores}
\newcommand{\titulacion}{Ingeniería de Telecomunicación}
\newcommand{\fecha}{{10 de Septiembre de 2017}}

% OTRAS VARIABLES
\newcommand{\PaginaBlanco}{\newpage $\ $ \thispagestyle{empty}}
\newcommand{\PalabrasClave}[1]{\vfill\noindent{\small{\em Palabras clave}: #1}}			%Nuevo comando: palabras clave
\newcommand{\Keywords}[1]{\vfill\noindent{\small{\em Keywords}: #1}}
%\renewcommand{\baselinestretch}{1.5} %Espacio entre líneas


% aqui definimos el encabezado de las paginas pares e impares.
%\lhead[x1]{x2}
%\chead[y1]{y2}
%\rhead[z1]{z2}
%\renewcommand{\headrulewidth}{0.5pt}


% ---------------- INICIO DEL DOCUMENTO ----------------------
\begin{document}
	
\setlength{\extrarowheight}{4pt} %Añade un poco de espacio por los lados de la celda
	
\input{Portada}	% Importamos el diseño de la portada
	
\PaginaBlanco
\PaginaBlanco
\PaginaBlanco

\input{Prefacio} % Importamos dedicatorias, resumen...
	


% encabezados Indice general
\lhead[\rightmark]{}
\chead[]{}
\rhead[]{\leftmark}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.5pt}
\tableofcontents							%Índice general
%\PaginaBlanco
%\PaginaBlanco

% encabezados Indice de figuras
\lhead[\rightmark]{}
\chead[]{}
\rhead[]{\leftmark}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.5pt}
\listoffigures								%Índice de imágenes
\PaginaBlanco

% encabezados Indice de tablas
\lhead[\rightmark]{}
\chead[]{}
\rhead[]{\leftmark}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.5pt}
\listoftables								%Índice de tablas
\PaginaBlanco

\renewcommand{\figurename}{\textsc{Figura}} 		%Hacemos que el nombre de las imagenes sean Figura

\renewcommand{\tablename}{Tabla} 		%Hacemos que el nombre de las imagenes sean Figura

\input{Capitulos/Capitulo1}
\input{Capitulos/Capitulo2}
\input{Capitulos/Capitulo3}
\input{Capitulos/Capitulo4}
\input{Capitulos/Capitulo5}
\input{Capitulos/Capitulo6}
\input{Capitulos/Capitulo7}
\input{Capitulos/Capitulo8}



\appendix 							%Empiezan los apéndices
\input{Capitulos/Anexo}				%Impotamos el apéndice A

\cleardoublepage								
\fancyhead{}
\fancyhead[LO,LE]{Bibliografía}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliografía}	%Añadimos la Bibliografía al índice
\bibliographystyle{unsrt} %estilo: ordenado por orden de aparicion y numerico
\bibliography{bibliografia_proyecto} %Leemos fichero

	
\end{document}


